七一示威，有三名海關關員被捕

被捕者包括三名海關人員

警方表示截至昨晚十時共拘捕逾三百人，包括三名海關人員。至於六男四女涉嫌違反《港區國安法》，其餘被捕者分別涉嫌非法集結、公眾地方行為不檢及管有攻擊性武器等。其中九名涉嫌違反《港區國安法》人士，年齡介乎十五至四十六歲；當中一名卅八歲男子是在百德新街被警員截查時，從其身上搜出一支寫有「香港獨立」旗幟；另一名被捕廿三歲男子則在灣仔一帶涉嫌駕駛電單車撞向警員，車上插有一支寫有「光復香港 時代革命」旗幟，事件中三名警員受傷。另外三名分別廿四、十九和廿六歲男子，涉穿上寫有「光復香港，時代革命」T恤、被搜獲寫有「光復香港，時代革命」貼紙，以及揮動印有「香港獨立」旗幟。

女被捕者方面，一名四十六歲女子在銅鑼灣東角道展示寫有「香港獨立」紙牌，並貼有美國及英國國旗；而在銅鑼灣羅素街近堅拿道東一帶，則有兩名卅六歲女子被搜到持有寫上「民族自強 香港獨立」標語的印刷品。另有一名十五歲少女則在銅鑼灣利園山道揮動印有「香港獨立」的旗幟。醫管局表示，截至昨午六時，四名男子在衝突中受傷，送往東區醫院，全部人情況穩定，年齡介乎廿至四十三歲。

中國人民解放軍駐香港部隊新聞發言人韓鈾中校發聲明指，駐港部隊堅決擁護香港國安法頒布實施，駐軍官兵將堅決貫徹中央決策部署，全面貫徹一國兩制方針，依法履行防務職責。

完全禁聲, 下一部係網絡. 就快學支國加埋防火牆

笑鳩公務員得底褲黃嘅麻煩切腹

兒登仔:前綫好黄

連登仔：公務員底褲黃

佢哋成日捉狗賣假貨

連登仔：公務員全部都要死

已經開始由解放軍發新聞稿
黨衞軍都離清算不遠lu

雖然連登成日屌鳩海關

但呢三個海關手足的確值得敬佩 Respect

文字獄

其實咁樣鳩拉法，真係行過都夠無奈

行過遮

連登仔：條底褲就黃

海關係咪有配槍?

鳩拉

海關其實好重要
管出入口貨品
想滲透又唔想做狗可以諗下

唔想批黃定唔黃，不過.......「警方表示截至昨晚十時共拘捕逾三百人，包括三名海關人員。」

即係呢三個海關其實可能係路過俾人鳩拉咋~~

連登仔：制裁公務員啦

yes
同埋海關管出入口嘅貨
好重要

連登仔話要俾藍屍做哂

中共就係要玩寧枉莫縱

管出入口嘅貨其實好緊要
明嘅自然會明

同埋海關係管貨多
少對人群
相信洗腦應該會少d

行下街就要判終身

大把人等住佢份工

都不知有幾多是老屈

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

每個管制站都有海關
唔明點解啲人成日以為海關淨係做貨

大圍捕行過被鳩拉下話？

尋日捉大部分人都係路過

公務員secret
新舊制成日開戰
同HAsecret一樣好笑

管制站既海關係管行李
同你做出入境手續既係入境處

感謝公務員
海關日日眼見咁多大陸假貨
流通市面呃錢害人
正常都識諗

身邊好多表面藍實際黃做緊臥底

你估淨係睇行李？會搜身架Ching

一國一制嘛

舊制藍屍，新制黃

辛苦手足

全世界既海關都有搜身架啦，睇你有無收埋d貨

唉

隨身物品 = 行李
BTW 如果有條友喺香港殺咗人，潛逃外國之後返香港，如果佢冇違禁品，海關有冇權拉佢？

都唔一定就算醫護都一樣

而家日日都玩揀暗唱明屌搞鳩黃絲

事實公務員絕大部份都係港豬+藍絲
唔通捉咗幾個地盤工人，地盤佬就變咗黃絲行業咩

所以點會係少對人群同埋唔明你咁激動做乜

咁就比拉9左
有冇諗過屋企人
真係自私

移民局會收到狗狗通知

Respect

海關⋯⋯
手足，留有用之身幫香港入口啲有用嘅嘢好嗎

回憶小子條冚家產五毛唔該做第一個

特務警察好撚黃

繼續批鬥囉
連登仔最叻

欲加之罪 何患無辭

"絕大部分"係你9up 定有數據支持
切腹未

屌
黑警要鳩拉
隨時鳩拉到三星泡菜高層都唔出奇啦

冷氣軍師真係仆街啦
日日鬥

之前有個貼連農場比人拉既警察
笑無白警既麻煩切腹？

大把人but 連登仔

上面仲有人話可能行街鳩拉其實未必係手足
錫身嘅見琴日咁嘅勢就唔出去行街啦

邊隻字你覺得我激動
事實係真係好小對人，正常過海關基本上99%都唔洗檢查，點對人

總之唔係十八萬個公務員比人拉晒都係條底褲好黃
佢喺連登一味批鬥就係真黃

只針對一少撮極端份子
第一日就破功鳩拉

各行各業都有黃架啦 嘈呢樣野有乜意思 不嬲落決定果班都係紅底架啦

正確d講係少對示威者（特別警察例外）
少政治任務
依家政治任務應該交晒俾 狗+國安+武警 做

如果係擁槍紀律部隊入面，海關前線應該係比較黃
阿布泰個老闆都係海關
消防前線係黃，不過冇槍

啱啊咁多5毛連登洗版洗到咁乾淨
絕大部份連登仔都係港豬＋藍絲

兒登仔：底褲好黃

海關都有鎗㗎

其實有黃有藍，主要都係後生嘅黃，老果班係藍。

阿布泰老闆之前都係海關。

當然，特務警察有係海關。

所以話海關係黃或藍，其實都唔正確。

而狗狗高層/PR 就特登Highlight 左其中三名係海關關員....

一係就想暗示佢地...一視同仁, 全部鳩拉~~
一係就想落海關面子~!

手足

兒登：總之公務員加人工就唔係同路人

關仔

海關同消防應該係因社會運動比人拉得最多嘅部門...

死共匪

好少聽到拉懲教

紀律部隊之筆頭係咪串d, 海關都唔放過唔俾面

大中華 淨係一日已經經歷左十幾次覆亡機會

幻想下個病者一日心臟病發十次

不如拔喉比佢死左去算啦

連登仔最想十幾萬公務員比人拉哂先開心
然後自己狗衝去考攝返個位

有fd仲話海關係海狗，自己入唔到係度咁多野講

入境呢

係時候塞文宣貼紙落藍絲袋

海關好多人都好憎班賊
奈何啲大粒野全藍
散仔同督察又點同監督關長鬥

海關唔可以行街shopping ？

海關=消防＞入境＞＞＞＞＞＞懲教

通常考唔到其他部門，先考懲教，所以懲教質素低啲唔出奇

三個我識兩個 真手足 抽水戈啲就出少句聲啦屌

海關

係兒登仔先見到d舖全部正常營業, 最啱一家大細去行街

你無數據就唔好鳩up啦
你話年紀大係多d藍我認同, 有哂數據
但用行業一刀切絕對唔同意, 除非你有統計

敏感字眼會自動消失

依家已經有網上唔到, 好似美國

全世界得連衛兵真黃
你識條春

邊個

懲教根本同狗差唔多，監獄裡面係點，睇戲都知啦

海關手足

之前夠有差佬痴牆被捕啦
咁唔通差佬又係黃咩

隨時係行街比人拉左

被搜獲寫有「光復香港，時代革命」貼紙

公務員有十七萬人
舊公務員公會有二萬人
新公務員公會得三千人

夠唔夠絕大部分?

如果係藍都唔係冇益嘅
自己係藍但行過都俾狗拉唔知佢地點諗

入公會先等於黃？ 咁唔入果d 係咪計藍？
琴日得幾千人行街係咪7百幾萬人都轉左做藍？

哩個問題你應該問佢哋

何珮珊去埋撐警集會

Emoji 貼國旗係咪都犯法？係嘅政府應該要告apple google 整國旗 emoji 俾人用意圖癲覆中國政權

問緊你呀，你自己講大部分

好波
捉哂全部公務員就岩

連登最on9呢樣野
係要標籤人地一個郡體係藍定黃，唔係講緊明顯政治立場 香港出發嗰啲
咩美國左膠，某某公司機構前線
每個人根本就應該有自己立場，佢嘅背景唔影響佢嘅取態
成班on9日日係度圍爐，覺得自己屬於個論壇其中一部分，就一定個連登仔都一定要睇法一致，唔會有獨立思考
再假定埋人地機構都一定一樣，唔會有獨立思考嘅人存在

連登仔

公墓園
WFC?

即係無入新公務員公會就係藍？
你入過海關做統計？

你問我做乜鳩我又唔係公務員
公務員有十七萬人係事實
新公務員公會得三千人都係事實

你覺得唔係大部分港豬+藍絲
咁你就應該去問點解佢哋唔入工會

澄清一次
公務員有黃絲有手足
唔代表公務員就係黃絲就係手足
正如醫護都有藍絲,你當晒所有醫護都係手足只係害緊自己(e.g. 藍絲醫護拎黃店著數)

手足係手足,係因為佢係同路人
唔係因為佢嘅職業係乜

我就係想知呀，上面位人兄話絕大部分公務員都係藍，睇下佢有咩數據支持，原來就係拎公會人數出黎

巴打快d走，連衛軍好快走入來屌你話有良知既舊年就應該辭職，今時今日都唔辭職既一定係偽黃

垃圾關員仔wfc

扮都唔再扮

你又要label 人係公務員。然後最後又講返手足就係手足，你講撚晒啦。

我俾咗我嘅資料你
咁你又有冇資料證明"唔係大部分公務員都係藍"?

舉旗兩位手足都三十幾歲

我就係叫你班人唔好label公務員係黃
佢黃只係因為佢個人黃,而唔係因為佢係公務員
明未?

你既事實係點黎？
顏周武自己都話唔好批鬥公務員

公務員有十七萬人
舊公務員公會有二萬人
新公務員公會得三千人

夠未?

冇人批鬥公務員
反面係你哋想夾硬將公務員同黃絲加個等號

你唔係叫人唔好label 公務員係黃，你直頭將成個群組講到絕大部分人係藍，然後臨尾又包底講返手足就係手足，你講緊乜野呀？

今時今日仲係度鬥黃

咪就係公務員唔撚係全部都黃絲囉屌你都on99

連登仔:公務員條底褲就黃

講到劃等號
好似係得你將公務員同港豬藍絲劃等號

你都on99,有邊個打工群組係全部黃絲架，起你面前都係一律當藍呀？

自己去睇#6

咪嚟嚟去去嗰幾個回覆仲悶過twitter啲nmsl
發表下意見都要block要屌就唔好埋怨話點解有支旗都畀狗咬啦

因為嗰啲人根本就同極權政府係同一種人

"絕大部份都係港豬+藍絲"就係"將公務員同港豬藍絲劃等號"?
文盲?

Ireland 女手足傳被捕

你班友夠膽真名真姓出嚟反先出聲啦

係咪要全部人都黃。先唔洗切腹？
有邊個群體唔係有藍有黃？係咪每個群體都要拎底褲黃黎講笑？
如果唔係，唔該你講過就切腹啦

好論點
不過要明早明咗
唔識諗嘅都係對牛彈琴

以言入罪

你係咩意思大家有眼睇啦
唔同你拗依啲on9字眼野
我淨係知你依句statement對件事無任何幫助
純粹係你個人既情緒發洩
完全唔知你講黎做乜柒

咪就係叫你班on9仔咪撚呃自己當晒公務員係員絲囉

其實連登仔批完公務員之後有咩用

咪就係叫你班on9仔咪撚呃自己當晒公務員係黃絲囉

以後插贓嫁禍勁容易 唔使搵鐵通 幫你貼張貼紙就搞掂

上連登勿認真 連衛兵一陣又屌你

我睇唔到主流意見有咁諗過
正常人都明每行都有黃都藍
反而係你話絕大部份公務員係藍係豬
講撚到你好似做過哂統計咁

真係有d係深黃 但就因為d高層藍而無視左黃果d

我都係嗰句,區議會見到黃先係大多數
如果你話做得唔夠,
200萬人有幾多勇武,心照啦,
無取巧sick leave ,
真係罷工得醫護
嗰班屌人既show張身份證出嚟反共先好屌人啦,佢地就真係底褲黃

自己睇#6
再拉落去睇多幾頁

明明係三個手足被捕
就夾硬將佢哋嘅政治立場同佢哋職業拉埋嚟講
再講一次

佢哋係黃,只係因為佢哋係黃
而唔係因為佢哋係公務員,而唔係因為佢哋係海關關員

連衛兵

得3個就以偏概全

比人拉左就respect
未拉既就屌

光時都唔得

連衛兵表示，差佬例外

連登最撚黃
就算我地唔知連登仔真人係點

你條on9仔自打嘴巴仲要大紅字咁威威
咁你個句「絕大部人公務員係藍係港豬」
如果照你紅字個logic
係唔係做緊同佢地一樣既野啊？

你紅色hilight 果句回力鏢返你話大部分公務員係藍絲
笑撚死

何苦要全部歸類呢？
我深信除咗所有手足呢一個「群體」之外
所有群體都係有黃有藍
90後大學生似黃啦掛？我識幾個中立撚/藍絲（已絕交）
公務員似藍啦？一樣有黃嘅手足
根本無需要做任何二元對立

民主黨左膠 勾結外國勢力證據

公務員遲下可能要宣埋誓，到時要知邊個真黃假黃，睇下邊個仲肯留低咪知囉

真係笑死

成日都咁架啦

黑警前線深黃喊住跪手足頸

"絕大部人公務員係藍係港豬"係事實
但佢哋係係藍係港豬唔係因為佢哋係公務員

其實你哋到底唔明啲咩?
點解你哋咁鍾意將一個人嘅立場同佢哋嘅職業畫等號?
唔識獨立去睇每一個人?

傳三個海記係同期。。。勇者

"絕大部人公務員係藍係港豬"係事實
但佢哋係係藍係港豬唔係因為佢哋係公務員
再睇唔明我都幫你唔到
你繼續公務員係黃絲啦

但拉果野要要狗做

其實唔係好明點解你要拗依樣野
正常人根本唔會攪錯依件事
唔好當自己好撚真知灼見
反而你上面自打嘴巴 仲要咁解釋
我覺得好撚好笑

佢哋係黃,只係因為佢哋係黃
而唔係因為佢哋係公務員,而唔係因為佢哋係海關關員
再睇唔明我都幫你唔到

你自己拉上去睇啦

個15歲小妹妹
年輕輕輕就要面對國安審問

不如快啲潛啦
重點係你fail得好緊要
轉移重點cover唔到你失言

痛失前線手足

有冇人知香港警察身上有既香港獨立使用貨幣
係咪分裂緊國家？

以我分析佢論點黎講，應該係要被捕先算係黃，否則就係藍，所以結論係大部分公務員都係藍。

fail得過成班垃圾喺度,公務員係黃,公務員手足前公務員手足後?
見到就作嘔

成個post 得你一個係講全部公務員都係黃呢個論述。
笑撚死，駁唔到人就要打稻草人。

不了個政府咁你仲想成為一份子？

五毛驚滲透？

真心唔想成為政府一份子 好似助紂為虐咁....

共產黨：唔想成為國民黨一份子，所以唔接受聯俄容共
清末革命軍：唔想成為滿清一分子，所以唔去滲透新軍

事實證明滲透的確有效

依家揀海關係已經考慮咗被洗腦嘅問題

人人想法唔同 只係想表達下自己意見 我眼中係公務員都係港豬

我唔知 我唔理 我睇唔到 總之所有公務員都係藍

Push

連登仔有部分人能力有限理解唔到，第二個可能就係有人刻意帶風向

中資 投共嘅承建商好多都藍到紅

我反而覺得要主動進攻藍絲做主導嘅行業
將黃色嘅力量遍佈全港，全世界
而唔係自己圍爐
eg，可以用立會做參考
工程界，進出口界係保皇做
我哋就要諗辦法令更加多黃絲進入呢d行業
搬屋嘅時侯，都可以考慮下搬去藍區，溝淡藍絲

你咁諗其實都係啱 但係有時入到去可能會變左為$ 會忘記當初點解要入去 係為左滲透 不景係個鐵飯碗 老實講 我成日都覺得所有紀律部隊 只要佢地老闆叫佢地出黎拉 佢地都一定會做 就算佢地都唔想都好 所以 而一刻我唔會做政府工 雖然真心好吸引 入到去一定會係咁hea 但係都係唔想助紂為虐

其實不嬲都明 係d on 9 仔唔明
政府100%藍屍仲邊個放水俾你

六男四女變九人

海關真手足
消狗就算撚數

嗌黑警死全家嘅麻煩切腹
【抗暴之戰】建屯門「連儂牆」被捕防暴警 遭即時停職調查

公務員公會人數已經tell u everything

咁又唔係一定叫你做政府工
唔想做政府工可以去做其他藍絲做主導嘅行業

先喺各行各業建立自己嘅樁腳勢力，最後先進攻政府工

大家可以參考中共十大軍事原則

2. 先取小城市、中等城市和廣大鄉村，後取大城市。

小城市、中等城市和廣大鄉村 = 各行各業
大城市 = 政府工
細boss = 狗
終極大佬 = 中共

咁九成九各行各業公會都係咁

hello,你做邊行

老實講,習帝一日唔收皮,香港各行各業都會國泰化,甚至黑警化
國泰你講香港加油炒你，facebook言論炒你，之後搞教師學生公務員，你認為會停手唔繼續搞曬全香港咩
最後一係妥協表忠一齊做衰嘢
一係就反佢,佢就會對付你,將你既抗爭成本無限增加,
一般平民付唔起咁高既抗爭成本,一係會離開香港,
一係會妥協表忠一齊做衰嘢

咩職業都有藍有黃架啦係連登仔先咁幼稚用職業分黃藍

卅八歲

五毛狗仲捉唔到你

話知你十年前入職又好 有屋企人養又好 供緊樓又好

唔辭職都係鬼 為表態訓下街捱下餓算得係咩

好明顯係中咗割蓆嘅計 之前我已經話過佢哋 佢哋唔信仲要鬧我

客觀事實 偽已證

好彩我冇網上購物開 冇咁容易會俾人呃